「引渡惡法」外交部罕見傳召美駐華官員 就「不負責言行」嚴正交涉

中國外交部副部長樂玉成，今日緊急召見美國駐華使館臨時代辦傅德恩（Robert Forden），就美國對香港政府推動修訂《逃犯條例》和《刑事事宜相互法律協助條例》的不負責任言行提出嚴正交涉。

樂玉成指出，「香港是中國的香港」，「香港事務純屬中國內政，不容任何外部勢力插手置喙」。他續稱：「近來美方一些高級官員頻頻就特區政府推進修例說三道四，橫加干預，中方對此強烈不滿和堅決反對」。

樂玉成敦促美方要「客觀公正看待香港特區政府依法修例」，「切實尊重特區政府正常的立法進程」，「立即停止以任何形式，干預香港事務，不做任何損害香港繁榮穩定的事。中方將視美方行動作出進一步反應」。

厲害了我的國！

中你老母

有種拉佢

火上加油

支那真心以為美國係佢條靚？

樂見支那向美國挑釁

呢啲先係真既事實

大家唔好比佢遲幾日先開會影響決心

之前個d都係假架

夠薑咪斬大使

叫人過去幫人口交
依家興自取外賣?

陳雲講中左香港會落入美國手中，唔係口交部點解要強調中國o既香港，你幾時見過佢強調中國o既新彊/西藏

美帝既香港關係法將香港同偉大社會主義祖國分別對待，是否分裂中國？

收皮啦， 係唔係想美國撤資， 他媽的臭港敢威脅我大美利堅帝國的子民

多謝助攻

好野
捉撚哂d貪官

最好制埋容許香港正苦推惡法嘅中共官員凍結在美資產 咁就最好 可以用佢地嘅錢同番佢地打貿易戰

如果美方下一步係凍結中共高層家屬在美資產我諗中共鳩都軟晒都似

打美國囉屌你老母
得把死人口
係咪好撚驚啊？

最驚你唔發癲

凍埋內地官員我就笑了

敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護
有人開始驚啦

駐中大使話 香港唔關我事呀 香港領事自己分開架喎

對了對了 再硬D出兵美國阿笨

可以直接取消香港關係法

外資撤中又要叫人小心嚴重後果
你都干涉人地啦自由閪

中國連印度斬搞唔掂，想兇美國？

應該要直接拉左個美駐華官員佢，等美國佬睇下維護一國一制既決心

口交部係咪負責倒米
真係想外國制裁你中國?

原告變被告
邊撚個破壞香港安定繁榮呀？

支拿繼續推波助攻

「美國立法事務純屬美國內政，不容任何外部勢力插手置喙」。

「近來美中一些強國低級官員頻頻就美國政府推進修定香港人權及政策說三道四，橫加干預，美方應對此強烈不滿和堅決反對」。

「客觀公正看待美國政府依法修例」，「切實尊重美政府正常的立法進程」，「立即停止以任何形式，干預美國事務，不做任何損害世界繁榮穩定的事。美國應對強國方行動作出進一步反應」

強國對美國政府推動修訂《香港政策法》和《香港人權法案》的不負責任言行，世界國界應提出嚴正交涉。

支那人真係有指鹿為馬劣根性，明明係你有問題，明明係你搞到香港咁都可以話番人轉頭

凍撚哂班仆街副身家就最好

邊個講野凍邊個

又叫人唔好干涉香港內政
自己又要干涉美國內政
人哋修例關你撚事咩

中左支那死穴

中共：成個香港割讓俾你

放大技

直接拘捕佢啦

事實
支那：喂大佬我鬼知條𡃁玩出火咩 高抬貴手啦

哈 支那仲出黎
關係法收你皮啦

多謝口交部助攻

你好人好姐怕乜嘢美帝

香港民主法案如果通過 會唔會制裁埋大陸班官

同意香港是中國的，所以應該將香港納入台灣管轄，由香港人選出總統。

中共係唔係唔記得咗
南海有第七艦隊

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

中文：香港事務純屬中國內政，不容任何外部勢力插手置喙
English: sorry sir please stop

唔係美國人怕咩美帝

幫你中港融合仲屌你
香港應該同中國享有相同待遇

人地立法人地內政
你就叫人唔好干涉你內政
理由都搵個好d呀大哥

如果美國將香港變做真正嘅中國香港
中國應該多謝美國
鬧咩啫

本來侵侵都廢撚事理你 依家咁樣樣鬧鳩人真係好期待

有佢講冇人講
黑社會係咁上下

中國內政
not中国內政

中共夠膽就捉果個大使

收撚皮啦共狗

美國內政

人地修例對港政策都係國家內政喎

g20之前仲咁多嗲 一陣你老細實比人撚到喊

美國佬：哦，碰！

唔服氣呀？
出兵囉

但講嚟講去都係嗰三幅被，好悶呀

人地條法案關你中國撚事咩
On99

習：屌你個敗家仔仲諗住可以傾掂數

一出到凍結資產 就驚

支持呀
攻打美國啦

乜唔係話有東風41架咩
有種就用黎射華盛頓喇
你地老婆仔女響華盛頓等緊你呀

根本而家班高幹子弟震撚過貓王，唔想習帝搞爛自己啲油水，但習有軍權所以唔敢公開嘈。如果場火燒埋落軍頭度，直接影響到班軍頭利益的話，以習呢個零軍功嘅所謂軍委主席，壓唔壓得住場呢? 其實美國一早計好晒數等中共自己政變。

口交完畢
靜靜雞問大使大人可唔可以轉污點證人
俾張綠卡

sorry sir

幾驚佢地冇反應
差啲以為不痛不癢